# У пользователей хохлобота есть девушки⚡️⚡️

Всё содержимое `messages.txt` и директории `images` взято с форума 2ch.hk и принадлежит их авторам, не является призывом к действию и разжиганием межнациональной розни и представленно в ознакомительно-сатирических целях.


## Как пользоваться?
```
pip install -r requirements.txt
./main.py
```
Заходим на `http://localhost:12345` и настраивем. Далее отвечаем жертве на любое сообщение с текстом `!`. После этого бот будет работать. Прекратить троллинг можно отправив `!` в ответ на любое сообщение жертвы снова. Если отпраить `!` не отвечая на другое сообщение, то в список жертв добавятся или удаляются из него все участники беседы.


## Troubleshooting 
### В браузере Firefox не отображаются аватарки.
Необходимо отключить защиту от отслеживаний на сайте.


## Документация по полям `config.json`

- `token` - получаем на https://vkhost.github.io для Kate Mobile
- `chance` - вероятность ответа жертве от бота в %
- `print_speed` - скорость печати в символах в секунду
- `attachment_chance` - шанс отправки жертве вложения вместо фразы из `messages.txt`
- `picture_chance`, `video_chance`, `voice_chance` - шансы отправки картинки, видео или голосового
- `print_time_limit` - лимит времени, которое будет тратиться на печать сообщения
- `hohlinkas` - словарь с записями вида `"ID хохла": [список чатов]` (может изменяться во время работы).
- `picture_text` - генерировать ли оскорбление к вложению (true или false) 
- `pictures_dir` - директория с картинками. Заготовлено 3 пака - про хохлов (`ukraine`), с уебанскими шутками про мать (`cars-mother`) и с токсичным Гайдуляном (`gaidulian`)
- `http` - настройки веб-сервера
```
"http": {
    "host": "127.0.0.1",
    "port": 12345
}
```
При такой конфигурации будет доступен по адресу `http://localhost:12345`.
